入左波！

想問踢波又好nba又好，點解d球員入左波d teammate要好大力撞埋去？好似好撚痛，痛得濟打返佢會點

我見有啲係佢後尾枕係咁揼係咁揼,
睇見就痛

諗起呢條傻鳩

開季第一場秒goal
收咧降埋班
條友放逐到踢澳職

依個自己傻，比人拍又係另一樣野